# Crear una aplicación ecommerce para dispositivos android. La misma deberá contar con:

1. Listado de productos
2. Detalle de producto
3. Poder buscar un producto por el título o descripción (Crear barra con buscador)
4. Los usuarios logueados puedan realizar una compra de uno o más productos
5. Los usuarios logueados y visitantes puedan tener una lista, de productos "favoritos"
6. Carrito de Compras
7. Login
8. Crear cuenta
9. Historial de compras
10. Logout

# software y librerias
git
gitlab
phonegap
javascript
materialize / bootstrap4
jquery

# El trabajo deberá ser presentado con su código fuente y apk de android generado
